屌你老母 CCTVB

剛剛一開電視，見到古天樂問人借錢買水飲，然後人地一句
'你係咪白痴，澳門駛乜俾錢買水ga, 入賭場拎'

CCTVB你係咪笑緊澳門市居民